footlocker 買鞋問題

想請問而家除左代購之外，係咪無任何方法用credit card 或者PayPal 直接係footlocker 網頁直接買波鞋？

美國footlocker